有時見d人返工亂柒咁鬧人/屌人老母，但又po sweet sweet生活照上網，呢種反差真係好恐怖

幾難聽既說話
難堪到不得了
真係想知
佢地另一半/屋企人
知唔知佢地係咁
成日覺得
社會上
八九成既快樂都係虛假
睇人fb ig
笑到你心都寒埋
呢個社會
呢座城市
呢趟人生
真係冇咩係可以捉得住
你以為你捉得實
原來係渣沙係你指間溜走
真係唔知點解
d人仲可以笑得出
一係on9
一係自欺欺人
一係無情
俾人話開心d啦寬容d啦笑下啦
難聽過粗口

成個版都係你啲廢鳩系列，好撚多負能量咩？
唔順氣咪屌返轉頭囉，屈屈埋埋喺呢度洗版求圍爐做乜春？

會唔會係你個人太唔理性去做人 同唔識做人？再生存耐啲俾你見到社會上一啲潛規則 唔同人唔同樣之類你點算？